其實有幾垃圾既人先會編配到要住公屋四十樓

阻撚住晒
有時一出門口喺lift口見到部lift停喺40樓有排都唔落黎真係想屌出黎

你住幾樓？

31

你都係住緊公屋咋

笑死

我終有一日會上車

其實有幾垃圾嘅人先會編配到要住公屋

有幾垃圾先會編到要住三十一樓